# CryptoPython



This project is meant as a tutorial to learn python, continuous integration and cryptography. 
All the tutorials can be found here : 
https://cryptopals.com/


Ce projet a été créé afin d'en apprendre d'avantages sur Python, la livraison continue ainsi que la crypotgraphie.

Tous les tutoriels peuvent se trouver ici : 
https://cryptopals.com/